有冇人下星期會喺西寧/ 青海個邊？

而家同人租車調返轉條青藏鐵路玩 一號會到西寧 但坐五號飛機返香港 睇下有冇人想一齊喺附近玩/ 有冇好建議

我

玩幾耐